韓國最強SOLO歌姬 李知恩IU —— 長髮CB

有冇IU加拿大圖？

恩地10月17cb iu係咪避佢唔敢撞

應該係因為10週年先簡10月10日cb

又係你條友係度挑撥

WHO

你莊閒都唔識分?

長髮好正

咁厚衫都咁大波

有冇巴打整多D GIF

咩gif